[JJ插沙]讀男校，點識女仔？

如題，各位巴打讀男校點識女仔？
讀左四年男校好似都未見過女仔咁，連啲fd都開始以為我gay

利申：普通樣

得四年行開d啦

都一大半啦

識miss同校工嬸嬸

你都好悲哀

搞gay仲好啦

名校撚咪joint school囉，普通學校就搞gay啦

影條撚比女仔睇

聽人講

中學男女校 大學女校 都溝唔到女

太大碌我驚佢地會怕

ching你係咪自己唔食咋

識就點都識到 食就睇你食唔食

你間男校冇搞Christmas ball 個d架咩 冇聯校活動？ 好似男拔咁樣會同協恩聯校ball d仔就係呢d時候識女

你走開啦

之前christmas ball識左個女仔但無聯絡，但陣太死蠢，下年一定要主動啲

？？ 講錯咩野？